HKU ENGG Faculty 出左 GDP

未

睇到自己3.94
Thx